# Java Project

Readme



Description de l'application

Description de l'application :
L'application est une  plateforme de jeux, avec une interface utlisateur, création de compte et modification, une partie administrateur.
On peut jouer actuellement a 4 jeux : sheepteroids, mario,Flappy Bird, SpaceGame.



Logiciel Requis :
Un logiciel de Base de données MySQL Workench
Eclipse (Version : 2019-09 )
Java jdk 12 (openJdk)










 




